[新手買保險] 想買自願醫保，新個隻Bowtie 好唔好？

想買自願醫保好耐，但仲諗緊邊隻好
之前睇過下BUPA 同 AIA
但今日收工坐車見到 bowtie 有個廣告，上網望左兩望見佢又上網買， 又話曾俊華BACKUP咁
是但就咁上去QUOTE 左下價 ＄153 好似又幾平

見佢上網買好似好方便，之前睇過D POST 話平過哂咁多間大行
我唔係好識保險，但我見之前佢個廣告又懶係SELL 後生 又潮潮地咁

各位巴打絲打 覺得其實 有無聽過BOWTIE ? 其實買唔買得過？ 同埋覺得好唔好？

利申：自己畢左業後除左以前份學生保， 如果自己公司個份唔計，就其實無買過保險既
個人自己平時就無咩病痛，但唔係好識點睇保險

Lm

問多樣 其實如果唔想比D Agent 約黎SELL 唔等使野，係咪自己上網買好D？

上網買其實都有agent跟

我見佢係咁寫ja 中介人 我估係agent

在自願醫保產品方面，Bowtie對比其他傳統保險公司有何優勢？
由於Bowtie是純網上營運，投保、保單服務、索償均可於網上完成。純網上運作有助減低我們的營運及行政成本，加上Bowtie不設中介人，故我們能以較低的保費承保。

即使Bowtie提供的是純網上保險，我們提供的服務與傳統保險公司一樣，包括設有客戶服務中心、索償助理、醫療團隊等售前售後支援。我們亦首創了BowtieCash獎賞計劃*，以減輕客戶的醫療開支負擔。

[url]
[/url]

點解 agent 可以搵醫生 book 床位
自己book 係咪唔得？

住院鐘數係咩黎

同埋呢 靈活同平時d 醫保有咩唔同 ？

咁其實照師兄咁講
自願醫保標準應該間間都一樣

咁其實除左價錢揀邊間有無分別 ？
諗緊係咪就咁買左標準先加上去

除左樓上師兄講有agent 同你揀醫生之外

因為我見Bowtie 廣告有個護士咁既物體 係隔離
我估有醫療團隊

咁其實係咪其他公司都係得agent 做對頭人？

自願醫保連日間手術都包仲講乜野住院鐘數
話明標準 bowtie bupa 保誠全部都一樣架啦
乜野agent黎架

絲打我同你一樣都係研究緊自願醫保
Bowtie我都有諗過但唯一擔心佢個pool size太細, 同埋新公司唔知佢claim幾快

Pool 太細指太少人買 ？
會影響個價定點樣？ 定係個歲數會加得好多？

我諗新公司
如果佢唔Claim 得快同容易 好難同其他公司爭

屌之前claim 旅遊保險
AXA 要2 個月先收到個幾舊水

個pool越細越容易俾人claim爆
每年加幅又大
唔係未試過望下AXA Tesla車保

諗住買第二平永明標準自願醫保+幾舊水Cigna top up就算
1百萬我諗都足夠, 啲agent sale啲靈活SMM又貴保額又唔大

自己book實得
自己遞埋form搞claim我借多謝你添

咁我病到九彩都係想病個agent幫我settle好晒d野等我唔駛煩
唔係做乜要幫agent買
Agent要湊客就係咁解
生仔去邊間醫院要知
連買樓買邊區都俾埋advice
有時癲到婆媳糾紛都要問你點解決
你都要答到

利申：前銀行狗

我自己就用Bupa，起碼夠曬穩陣，話曬都係大公司

Bupa 係咪都係自己 submit claim ?
同埋你係咪要睇佢d
醫生先有得出院免找數 ？

Bowtie 出左個Ad 講Claim

自願醫保係以年度都來計，基本計劃得$42k一年
去到中年就唔會夠用

普通醫療單會有 「以手術計」/「以每宗疾病計」
相對上個額去到中年會夠用d

其實一個人買兩份 自願醫保係咪都得？

自願醫保唔同公司都有唔同既附加產品
歡迎問下
始終有咩事有個agent陪住你會好啲既